# Transcript of Pepper&Carrot Episode 32 [pl]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Tytuł|1|False|Odcinek 32: Pole bitwy

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Król|1|True|Oficerze!
Król|2|False|Czy wcieliłeś do wojsk wiedź-mę, jak nakaza-łem?
Oficer|3|True|Tak, mój panie!
Oficer|4|False|Stoi tuż obok ciebie.
Król|5|False|Hmm?
Pepper|6|True|Cześć!
Pepper|7|False|Mam na imię Pepp…
Król|8|False|?!
Król|9|True|GŁUPCZE!
Król|10|True|Od kiedy rekru-tujemy dzieci?!
Król|11|False|Potrzebujemy praw-dziwej wiedźmy!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Hola, hola!
Pepper|2|True|Jestem najpraw-dziwszą wiedźmą Chaosu.
Pepper|3|False|Posiadam nawet dyplom świadczą…
Napis|4|False|Dyplom
Napis|5|False|Chaosu
Napis|8|False|Cayenne
Napis|7|False|Cumin
Napis|6|False|Thyme
Napis|9|False|~ dla Pepper ~
Król|10|False|MILCZEĆ!
Król|11|False|Żadne dziecko nie skala mojej armii.
Król|12|True|Wracaj do domu bawić się zabawkami.
Król|13|False|Plask!
Dźwięk|14|False|HAHA HA HA!
Armia|15|True|HAHA HA HA!
Armia|16|True|HAHA HA HA!
Armia|17|False|HA HA HAHA!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|To niewiary-godne!
Pepper|2|False|Wkuwałam przez lata, ale nikt nie bierze mnie na poważnie,
Pepper|3|False|bo nie wyglą-dam na do-świadczoną!
Dźwięk|4|False|PUF!!!
Pepper|5|False|CARROT!
Dźwięk|6|False|PAF!!!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Serio, Carrot?
Pepper|2|True|Mam nadzieję, że było warto.
Pepper|3|False|Wyglądasz tragi…
Pepper|4|False|Wyglądasz…
Pepper|5|True|No jasne!
Pepper|6|False|Wygląd!
Dźwięk|7|False|Trach!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Ej, wy!
Pepper|2|False|Słyszałam, że szu-kacie DOŚWIAD-CZONEJ WIEDŹMY!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Król|1|True|Wiesz, jednak przyz-wij tamto dziecko.
Król|2|False|Na tę na pewno nas nie stać.
Napis|3|False|CIĄG DALSZY NASTĄPI…

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|5|True|Ty również możesz zostać patronem Pepper&Carrot i znaleźć się na tej liście.
Pepper|3|True|Pepper&Carrot jest całkowicie darmowy, open-source'owy oraz wspierany przez naszych czytelników?
Pepper|4|False|Za ten odcinek dziękujemy 1121 patronom!
Pepper|7|True|Wejdź na www.peppercarrot.com, by dowiedzieć się więcej!
Pepper|6|True|Jesteśmy na Patreonie, Tipeee, PayPal, Liberapay i wielu innych!
Pepper|8|False|Dziękujemy!
Pepper|2|True|Wiedziałeś, że
Credits|1|False|31 marca, 2020 Rysunki i scenariusz: David Revoy. Poprawki skryptu: Craig Maloney, Martin Disch, Arlo James Barnes, Nicolas Artance, Parnikkapore, Stephen Paul Weber, Valvin, Vejvej. Wersja polska Tłumaczenie: Sölve Svartskogen. Korekta i kontrola jakości: Besamir. Oparto na uniwersum Herevy Autor: David Revoy. Pomocnik: Craig Maloney. Pisarze: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Korekta: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson. Software: Krita 4.2.9-beta, Inkscape 0.92.3 na Kubuntu 19.10. Licencja: Creative Commons Uznanie autorstwa 4.0. www.peppercarrot.com
